唔理咩方式 咩組織 都要出黎表態！！！

最少都有個人數係到表達意見